屌那星 符家浚(MARCO)上小著茄冇人講？！

睇到咸了

CHING咁型都要做兵？

聽完小冰咸到仆街

波台已死 咁都冇人講

搶歌單野點

原本都想開po講
但首小冰你成個月前已經吹奏過就算

咪屈

Hi Marco

佢唔打桌球啦？

認錯人

唱歌好過篤波啦

果單野marco比人屈喎

系

篤波好搵定唱歌好搵

想要你簽名

Marco隻眼冇事拿？

你有無買我隻碟先?

冇啦 你都唔令仔

冇啦 佢都唔令仔

佢賣才華

你呢

以為你講緊篤波個個
原來係得一首歌個個

男歌手淨係支持牙fred

Ching衰咩?

屌佢係撚叫marco

我撐咗佢五年

冇打幾個月波 肥咗咁多

幸福肥

轉行用cue 棍打鼓

你有找幸福的自由

其實佢篤波成就大好多
但為左音樂無辦法

佢真心愛音樂

自動棄權其實係講緊marco唔篤波轉型做音樂

屌那星 自動棄權係香港樂壇入面一定有top 5

就算去到其他國家都top5 la

佢成隻狗咁

好耐没见ching开胶post

佢最近轉左工